11月區議會選舉

就快11月區議員選舉，開始有候選人企出嚟

但大家有冇留意到無喇喇有好多獨立候選人出咗嚟 喺黃喺藍無人知，各位手吹要開始撚下佢哋喺咩料

因為今屆好撚重要！

真·香港人只有一條路選擇，就喺贏。就算過到人權法都唔可以掉以輕心，我哋仲有好多好多義士手足嘅仇要報。

同埋各位選舉主任你哋聽撚住，一但過到人權法，睇唔行呀柒碌

【區議會選舉】工聯會62人參選歷來最多

香港人 反抗！

手足

自推

自推2

自推3

觀塘手足麻煩認住呢個女人！

唔好意思講一講題外話

黃大仙龍上手足請留意！
街站同呢個肥仔傾過
發現佢好深黃值得投！

更重要係：「自1994年起，工聯會林文輝已連續在龍上當選5屆區議員。」

工聯會出賣港人，以為唔洗還？

[和理Post] 過嚟問下啲區議員候選人喇喂
傳送門：

連登Post:

now區選情報Telegram Channel